其實封金鐘站呢件事好on9........

想黎既人
會係中環灣仔落車
行少少無咩所謂

留守既人
都守左成日
仲要行一個地鐵站搭車
咁不如繼續留係度

而家攪到中環至灣仔越來越多人
政府on9唔係第一日既事
但係可唔可以用下腦

差佬可能通宵留守
引人堆晒起中環同灣仔
再速過二讀

你係現場就知
依個消息對現場既人影響都幾大包括我在內
好多人都擔心走唔到而提前走
前線既人竟然同人講今日撤退，聽日再黎

我係現場
頭先由中環經PP過灣仔
見到既係越來越多人係度

最有效都係佔領立法會

走啦， 定性咗暴動

會顛過中午架

我覺得佢就係想D人走唔到..

今朝封左兩分鐘就即刻解封
果時佢想多人 整造混亂 等佢地可以暴力清場
而家可以順便對付埋"最激進暴徒"

入過去無一分鐘，頂唔順俾人打番出黎

犬隻主要係想cut運兵方法

香港政府膠官有腦就唔會搞成咁啦

鬼唔撚知咩！ 你就得把口！人地有槍啊！屌你

問題係佢可能根本唔想你走，想今晚一鑊打殘我地

不過在場有好多係花生友
起碼佔左一半
同埋戰線太長喇 由中環到灣仔

如果暴力清場 一定控制唔到場面
除非等到凌晨

無可能入到去......
如果有武裝就可以

冇晒花生友，少好多鏡頭